想問問有冇人知中小學生幾時要真身返學？

可以唔洗推

923

confirm 好晒 全香港都係？ thanks

九月最新復課安排

9月23日｜中一、中五、中六，小一、小五、小六及幼稚園高班(K3)
9月29日｜中二、中三、中四，小二，小三，小四及幼稚園K1, K2

兩階段的面授課堂均會以半日形式進行，以免學生午膳時脫下口罩會增加交叉感染風險；
學校於9月16日起可讓少量學生回校進行學習活動，但學生不得多過總學生人數六份之一。